何解本來日日whatsapp你 突然就唔揾

本來都好地地

唔得閒

主動d啦

日日跑步都會累嫁啦，更何況佢可能跑跑下發現自己唔喜歡跑步呢

心淡

有第二個比你更好

有更好既對象

有第二個

可以傾既 都傾晒

無覆幾耐先??可能佢真係有嘢做緊先覆唔到姐,放鬆啲!!!

加油巴打
唔好令自己後悔

你又唔係人地邊個 理得人姐

單方面主動得耐啦攰啦咪唔搵囉問
你whatsapp佢唔得既

唔通次次都要佢主動黎搵你?
夠喇好嘛 成日話邊個搵邊個唔緊要
但次次都係自己搵既時候咁同傻仔有咩分別
搵到自己心淡 但最終都係唔會有結果
咁不如早啲收皮喇。

right

認同，或者已經慢慢唔鐘意你

你不放下我 我不放下你
我想確認每日挽著同樣的手臂

我個case係佢突然冷淡，仲已讀不回我
我又唔敢搵佢，佢亦無再搵我
屌 明明之前都Keep住日日傾

搵到第2個Target

Same here
可能我覆得佢太少太hea

一早都話同性戀冇好結果架啦

我明

了解多左覺得你唔岩佢 咪少傾左
你知架不過唔想面對事實

最嬲係有時前一晚個話題未完
最後係我覆佢
佢聽朝起身都可以唔接落去
呢d真係唔想再傾落去